世界杯H組問題

1. 日本只要和或勝就可以晉級，首名的話走線比較容易入4強，次名要對強隊，呢場波係超級關鍵，為何仍出副選？

2. 哥倫比亞今場非勝不可，為何在上半場就換走占士？

理性討論

占士傷

1. 諗住入硬16強，想收起主力輪換

2.傷左咪換囉

佢個樣唔似傷？

點先似

你老母個樣唔似係雞

1. 覺得首名都好 對面G組都會玩走線

只能解釋就係日本想偷雞輪換，守和都好，點知比人入左，再負碌另一場非洲鬼輸左

( Show Blocked User - 真名開帳戶 )

肯定畀架仔收買左

樓主係球員傳心師你識條鐵咩

話占士唔似傷嘅樓主潛撚咗去邊呀

占士趕住去LA搞轉會手續